青馬大橋係咪試過成隻船炒咗埋去

馬灣汲水門大橋昨晚發生撞船事故，一艘船疑駛經汲水門大橋下水域時，船上高物碰及橋底，觸動感應器警報。今早有網民拍下大橋損毀情況，有組件明顯斷裂。

相片可見，橋底位置至少有3條鋼條被撞至斷裂，向外彎曲。該橋高度限制為41米。

汲水門大橋昨晚發生大船撞橋墩事件，令青馬大橋全面封閉2小時，來往香港國際機場的陸路交通及機場快線全部暫停，至晚上約10時恢復通車。

海上不合作運動

cls
揸船真係小心d好

有無巴打行船？

會阻塞機場交通，根本係命脈

唔小心撞船維修成本好高